LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

是咁的，三十三年前，地球上出現左一隻生物...佢姓連，叫尼住
有陣時，佢都唔知自己其實係叫連尼住，定係連住尼
佢慢慢嘅長大，曾經...佢了解到自己既無力，不停嘅追求改變
佢已經知道自己時日無多，所以不停去迫自己 Be a better me

霎眼三十三歲，雖然身邊不小人妒忌自己所有的
但仍舊自覺一事無成，自知什麼也做得不好
縱然努力過，很多東西也仍然得不著，徒費心力

人生當中有很多迷失，找不著方向的時間
當然，身為一個 Programmer，自己心中有一條冇得輸嘅 Formula
佢會仍然行落去，幾年前喺呢一個地方，佢搵到自己既興趣
得到好多嘅肯定，難得喺佢眾多錯敗當中，得到一眾高登同連登仔既賞識
佢實在深感欣慰

牙連，生日快樂！

2014:
連住尼聽講佢今日生日

2018:
連住尼聽講佢今日生日

2019:
頂！唔記得咗連尼住2月5號生日...

樓豬假膠

生日快樂

狗黎講算好長命

CHING HO BALL

我同連住尼同一日生日

有冇人知望遠生日幾時？
暗戀望遠

今年願望係咪搶到口罩 生日快樂

一生日就死server,都幾撚厚禮

連仔 生日快樂

30幾歲嘅狗
入得world record 啦

HBD

happy birthday to li

所以要熄燈慶祝？

生日快樂連仔佬

生日快樂

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

連仔 多謝你
生日快樂

要唱生日歌吹蠟燭

生快

連仔生日快樂

33歲就咁成功 生日快樂

生日就比人ddos?
happy birthday!

抄或偷野黎講搵得最多錢係咪佢?

Hbd

最緊要happy 阿連

即刻收皮 燈到仆街

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

生日快樂連仔

IT9有女又有錢擺酒店
根本唔配做連登仔代言人

MK仔

痴漢

愛你，生日快樂

連仔

生日快樂！

身體健康！

💛💛

熄登為左吹蠟燭？

連仔上吓水好喎

happy birthday

連仔可唔可以開個防疫台

神魔之塔

facebook

岩岩係吹緊蠟燭所以熄左

noted.

祝身體健康、長命百歲、光復香港、時代革命！

幫手 pin pin #45 去

連尼住巴生日快樂

happy birthday brother

連狗

Logout ar

連仔生日快樂！！！

連囝生日快樂

牙蓮

香港人又多個回憶

ok 出年有你嘅生日post

祝你無漢肺炎

連B生日快樂

連仔生日快樂
請受小弟一拜

生日快樂啊

連狗生日快樂

生日快樂
連仔太瘦了... 邊個有辦法將我身上嘅肉移過去佢度
每磅1000，30磅起跳

連仔 hbd

推

。

睇得出欲拒還迎

我愛連仔

但可唔可以理下人啲投訴

生日快樂 連狗
身體健康 唔好中武漢肺炎

連仔生日快樂，多謝你

神魔未收皮咩? 計吸金持久力佢最持久啦掛

hbd

hb

連仔 生日快樂！

身體健康 年年有今日

So? 屌你老母連狗

其實你地現實係咪識

連仔準備左張J圖比你：

HB

入黎為左睇依張

Happy Birthday

連仔生日快樂
身體健康

唔係 100毛應該搵仲多
華人劣根性冇得改

收皮啦連狗

講笑 唔好ban我

呀連生日快樂

心想事成

Happy Birthday 連連~
原來你個樣唔差架喎, 唔係毒L 樣

連尼住生日快樂

多謝你 身體健康！

生日快樂 連仔

hb!

生日快樂，多謝你頂住

屌有真樣
BTW 連仔生日快樂

生日快樂連仔！
你證明到後生一輩嘅人喺有價值
加油

連仔 辛苦你啦 生日快樂

應該仲有好多香港人玩
成日見到d username係光復香港同死黑警有關

生日快樂呀!!!

竟然係連仔真人親自回覆
Btw連尼住生日快樂

幾時死

多謝你

HB!

連兄 生快

連仔 生日快樂
身體健康
光復香港 時代革命

即係你都有玩

究竟連登一年搵到幾多？

連仔生快
可惜你是水瓶座

屌，刑事情報科狗一定開始全港大搜查
三十三歲，今日生日，熟悉IT。。。
連尼對唔住
今次連登真係玩完了

出埋啲咁嘅濕鳩post 有乜意思🤷🏻‍♂️同kpop嗰班垃圾一樣阻住曬個排板

連仔生日快樂
洗唔洗有棍既幫你含？

生日快樂，身體健康！

多謝連仔

中共發來賀電

連仔面珠登生日快樂

生日快樂
身體健康

HAPPY BIRTHDAY

Happy birthday

生日快樂
利申：我都係今日生日

生日快樂呀連仔

我係痴女呀

Happy birthday
多謝你

連仔 生日快上

生日快樂 祝你身體健康

連仔生日快樂
祝你身體健康 願望成真

連仔生日快樂呀

係咪架 唔好呃我

in 連尼住 we trust
生日快樂 多謝你整左連登

連仔祝你生日快樂 身體健康

Happy new year

連仔生日快樂 平安健康
光復香港 時代革命

生日大快樂

生日快樂

起碼有樓豬呢個痴漢年年都開post賀生日

happy birthday to you~
happy birthday to you~
happy birthday to 連尼住~
happy birthday to you~

生日快樂啦
冇咩事就唔好出街喇
喺屋企玩下war分打好喇

Hii連仔
幾靚仔喎你

生日唔好周圍去喇
留返係屋企打下機

連仔生日快樂
可唔可以整多啲連貓

心想事成！
生日快樂！

Btw 生日快樂

連仔生日快樂！

高登 CEO 生日 VS 連登 CEO 生日

屌 柒左兩次

應該係100毛

Happy birthday to 連住尼

剩係想問你一樣嘢 由舊年612至今lihkg有無因為法庭手令交過會員既資料比黑警

一齊玩天堂

生日快樂連仔
身體健康啊今年最緊要

好型

生日快樂
你生日願望係同我一齊

連仔
想問望遠bb幾時生日

咁就今日生日既，個個都生日快樂啦！藍絲、五毛除外

真 推你 連尼住生日快樂心想事成！

連仔生日快樂作為一個香港人表示好多謝你

之前唔知，依家係零收入
冇廣告咗半年啦

都fatfat啦

我都係今日生日

Me too

生快！

我都係

連仔Hpbd

生日快樂連尼住
多謝你幾年前開咗連登
一眾80後先唔使受林祖舜擺佈同出賣
如果今時今日高登仍然係主流
根本未必會有時代革命
喺六月已經畀人河蟹晒
手足開完post已經有人上門
運動期間仲有大大小小嘅改善功能配合
代表香港人多謝你

今晚你生日,祝你有今日

HB 幾時搞番個強制性logout嘅update

出現了…… ！
生日快樂！！

連仔生快

生日快樂！！！

生日快樂
Btw 幾時先可以甩P

G持清

屌 整走我個P牌先啦 生日大撚曬呀

生日快樂

大...哥...哥..............

多謝連仔！由高登個陣已經享受緊你砌既app，到你自立成户創建連登，感覺仲係好近既事，唔係有連登，好多人都會被出賣，革命連個頭都唔會做到，生日快樂啊

連住快樂。

Happy Birthday !

連仔happy birthday

連仔，生日快樂!

加油!

愛你啊連仔
生日快樂

連佬生日快樂

生日快樂好想鏈連仔個春袋

連佬 生日快樂

生日快樂wo

連狗 屌你老母

生日快樂

我都係！！！生日快樂！

生日快樂呀

連仔生日快樂!!!!!

連仔生快 身體健康

垃圾共匪許業珩

兄弟，生日快樂，多謝你為香港人做左好多野，手足，加油，大家都加油

幅相真係佢嚟？

佢Facebook係咩

我都係， 同賀

食屎啦連狗

講笑

same here
生日快樂

生日快樂[i]

係咪㗎，連仔生日快樂

如果連狗冇抄高登今年幾歲？

生日快樂～

生日快樂

ps 我幾時可以甩p

連仔HBD

痴線釣到真人
btw 生快

連b生日快樂

連尼住生日快樂
相中係真人？

你負責埋單咋

Bam

你起一個咁嘅科林睇下自己承唔承受到咁大壓力先

生日快射

屌你老母，生日快樂

牙連，生日快樂

連b生快

5大訴求，缺一不可

生日快樂牙連囝

一個load得快 帶起革命 國際媒體有提過 養起五毛嘅論壇唔係咁易㗎 葉師傅

生日快樂喎

連仔生日快樂！
多謝你創造咗呢個平台比我地！光復香港，時代革命！

生快呀連尼住

生日快樂呀連囝

原來呢條粉皮係創辦人
我今日先知

唔怪得成日建盤戰士上身

正正經經 「Happy birthday」

生日快樂🎂

連生 生日快樂

生日快樂！祝身壯力健！

點解id 係13843

方丈好彩唔係牙租。
否則好小氣

thx

感謝香港有連登,Happy birthday 連尼大

生日快樂！
如果香港建國連仔功不可沒！

好過無人同你慶祝吖
btw Happy Birthday 連仔

生日快樂！！！！！！

生日快樂
保重
唔好死

生日快樂呀！！連尼住，我愛你呀！

生日快樂~

連仔生日快樂~

Happy birrhday r

金色字
生日快樂，身體健康

光復香港，時代革命

點解覺得似鞭佢多過似祝佢生快樂

anyway HBD

連仔 生日快樂呀

連仔生日快樂
我愛你

出年再黎

牙連

咩意思

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

最愛連仔

生日快樂呀連大人

H生日快樂

連登6年了？

Happy Birthday!

連仔生日快樂，身體健康！
多謝你同其他admin撐住LIHKG

張相真係連仔黎

屌你老母連狗

生日快樂連仔
多謝你一直撐住LIHKG

要做IT狗就要做到好似連尼住咁
連尼住生日快樂!

生日快樂
但估唔到同連仔同年， 但連仔已經咁勁，而我仲係咁失敗嘅毒撚

生日快樂連伯 一直以黎多謝你啊